5.24 (日) 大遊行！！反國安法！！！

唔再只係反國歌法,, 係要反國安法！！
醒啦！ 今鋪甘過23條㗎！

出嚟，揾唔到原因點解出69 617
但呢個就咁算數。。

出出出！！！ 這是我們的責任！

5.24見

推推！！！！！

推推推推推推推推！！！！！

推推推推推推！！！！！！！

推已經犯咗國安法